FOX NEWS既Tucker Carlson講港台訪問WHO

Tucker: World Health Organization praises China, denies Taiwan's existence

tucker 好波

Fox

__ucker

繼續撥火